去按摩唔見電腦電話

星期日放假去左按摩
入去時要放哂啲個人物品出黎嫁麻
走果時個按摩師話locker鎖左
要遲啲先可以俾番部電話同電腦我
但又唔講幾時 我諗都要三五七個月
想問下有無人有性能良好既舊電腦電話借黎用住先
可以出幾百蚊或者搵其他野換
無電腦呢排無得玩online game喇

問下朋友借?

睇下有冇用

岩岩都見到
但我唔係要買野

幫你推

點會有發生呢d事 無比鎖匙咩 似咋騙

請參考呢個post

懷疑有家長睇唔明

what you see is what you get
無其他意思
淨係求電腦

買定部新好過啦
按摩師多數手腳唔乾淨
比返你可能有好多病菌係入面

我明
但部電話係a70七月先買
無錢買過部

終於有人回

如果你呢單野係真的話只可以話你傻仔，咁大個人都唔識兇番人地，認真講無啦啦話locker鎖左，好明顯係呃人，作為商舖整唔見顧客嘅嘢，仲要依家唔係整唔見只係鎖住咗，正常都叫佢剪爛個鎖，比番入面D野，再唔係直接報警

不過睇你咁講都係fake

我有部Mac Book Air 2011 可以送你

推

以前唔係叫按摩，等石堅叔教下你：靚仔咁吋，你想鬆骨(頂嘞）

問題係！
係邊度按

巴打冇事嘛

擺明唔㡳真按摩，你再諗真D

如果樓上比左就不洗我啦
手提電腦死左電池，要叉住電先用到，可借